[全球榮光賀國慶]

代朋友post

各位連登大C

有一個諗法，但未做過文宣，唔知可以點攪，所以揾朋友代POST，睇吓有冇可能做到?!

十一就到，大家都諗緊點大事慶祝，咁重要ge日子又點少得歌舞昇平，上次大家出咗首《榮光》，好快就有不同版本好大迴響。雖然有人話件事好膠，唱歌冇咩用，但係我就覺得音樂也可以抗爭，係人類ge共同語言，所以我建議將《榮光》推出地球，推比世界各地既管弦樂團，邀請大家係香港時間1/10 表演，同賀十一。初步諗法係咁:

1. 做文宣: (a) 講比大家知，首歌既起源及歌詞意義 (重申是hkgers只想追求民主，堅持一國兩制，不是獨獨) (b) 重申五大訴求 , 缺一不可 (介紹咩係五大訴求)

2. 將文宣、樂譜及之前《榮光》(管弦樂full gear version)一併發到全球管弦樂團ge 社交媒體，希望佢地深受感動支持HKGERS，可以演奏一曲回應 (歡迎大家FULL GEAR)

3. 於1/10 HK TIME以LIVE表演或UPLOAD 係不同社交媒體，HASHTAG #FREEHONGKONG # FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

4. 將片段發給比全地球既MUSIC LOVERS

由於時間緊逼，所以睇吓有冇可能實現。

自推

推多吓

無人理

一推再推

又推多吓